有無人今日去左兄弟幫放題

屌你老母嘢食耐撚到仆街，六點半入嚟落order，八點半先送到，最後等唔到那那臨埋單走人，仲好意思收+1
d牛就生嘅，好多嘢都係滾水滾完加調味料就算

之前食過一次lunch都OK，估唔到今日做臭自己個朵，隔離台d人嘅樣都嬲嬲地

好耐無食過咁撚火

黃店日諗住幫襯下知錯了

唔係wo今日食完好好味wo
個牛小排燒到脆皮又做到medium, 個肥姐姐侍應又好態度

肥姐姐係唯一令我唔反檯嘅原因

今日佢地好似第一次搞放題所以冧哂檔
但我叫第一round d野黎齊哂又全部都高質串燒質素，第二round的確係夠鐘黎唔到但職員都無趕我地走仲叫我地等埋先

不過我地都飽所以走咗，我諗的確會有其他枱野食好遲黎燥咗都唔出奇，佢地啲野即燒搞放題我覺得佢地真係唔夠人手

埋單一人唔洗三百真係唔知邊度會食到依種牛同魚鮫

仲有好多野無影相

嘩，你算好好彩食到咁多嘢...我地6點半入去落單嘅等到8點半都上唔曬第一張單嘅嘢食..d帶子同蠔都係刺身仲有好多嘢叫咗等唔切就埋咗單...
不過佢調味係唔錯嘅，希望以後做好d有機會再試過